【沒有oppa的日子】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXIII

#StandWithOzil

luiz 撩交野好野

停3場可以點出

黎緊三場冇波入

老婆狗我屌你老母

拉登幾時去炸柒英足總

Pepe 果下

下半場打交最好睇

雷斯做好自己先啦屌你

好京京

巴丁正選 或 Pepe打正前

拿卡正前 巴丁左翼 nelson右翼

pepe 拿卡 雙箭頭

仲話搵雷斯做隊長

pepe真係好撚黑

topic

黎緊3場巴丁大爆發
證明無羊都掂

頭先雷c 果下引戰係發生咩事 睇唔到

zaha 個var去咗邊？
又無犯規 又唔係插水
球證老母死撚咗？

補4 仲比水晶96射波 我屌你呀？

拎走個波

原來var係craig pawson條撚樣

聽英文算啦

感覺好似浪費左一個鐘睇左場垃圾波咁

拎住個波周圍走

Now個兩條撚屌 成場d語氣都笑緊阿咁

引負皮

其實精工今場好多犯都無野

真係多無謂犯規
今場Auba個腳
Laca對車個腳累到罰球Leno出醜
又好致命

吞精唔難

個旁白: Arsenal only manages to dominate 25 minutes
One step forward, one step backward

依家插水越黎越少理 on99

咁隊波係值得笑

你個名都笑緊啦

其實係對家開罰球搏大霧推前咗幾碼

反拿了

第十作客打第九打少個仲有一分
迷達

西波一場

佢講中晒喎⋯⋯
入一粒之後變番愛狗波
又hea又縮

唔係笑呢樣

唔知睇左啲乜

丹尼爾係
陳炳安feel到講到好灰

十兄弟

又冇VAR

林狗可以上水 開波喇

負皮會好痛

燈下姐

最慘係對面都多
連黃牌都冇張

我講波都笑啦⋯⋯
人地昌官都冇攻力

屌奶星咁都要失分

達狗套傳控迫搶場場得30分鐘 真係要諗諗佢

Video against r仙奴

達狗

var team死全家

達蛇成績表幾時出

防守幾好

永昌宮同阿仙奴同級數

球證

完場pepe仲咁開心

完季出
等埋歐霸 足總盃先知成績表係點

屌你老味陳炳安﹐成場都係係度踩阿仙奴﹐唔係第一場係咁﹐其他旁述都冇咁黑憎人

和波D球員開心到

入咗一球 人地一向前壓個成個後場就荒哂係咁派膠

牙達做乜都岩

人地冇攻力

1分足夠

美揚點紅?

其實輸運姐

一球中柱 一球比人撞入

對面個9號成場都冇牌，痴撚線

都估到邊有咁好死大炒 咁快入一球

1分得掛。。。

收山腳

個阿伯係咁笑電欺 我下半場頂唔順轉英文

每場 dominate 30 分鐘之後就會變返愛狗消極足球
上半場得一射
紅左之後反而進取啲
心態問題?

一分得掛

今場D高波輸晒

踩中Meyer ankle

作客打少個打強隊有1分仲想點

公務員咁撚樣
踢完收工理撚得你

隊波咁撚廢有咩好讚？
佢叫講中左廢係邊

心態應該係作客和，主場贏就夠了
中遊心態

嚴格黎講唔係輸運 上半身尾段開始已經比人食撚番轉頭 失波真係正路

鏟美訝

不嬲精宮都難食 10人應戰唔輸都偷笑 使乜哭喪

Meyer 真係傷出
果下收山腳黎

得沙卡一個

pepe真黑氣石
有無得化解

本身就係中遊料

揾人加字幕

Captain

比d時間迪達
以現時進度,季尾可以dominate 45分鐘

條友老婆俾呢度啲手足屌過？唯有落下阿狗面執返咋沙

隊長風範

除左頭25分鐘 之後嘅時間訓係地下多過踢

要tune返啱個心態都唔係一時三刻可以做到
始終愛狗玩咗年半

今場數據都唔係差 數據黨又然

AUBA走左邊個係CAPTAIN?

motm Ainsley Maitland-Niles

其實啲防守係幾好
對好多次到我地逼到要回波
唔好成日齋屌

佢隻腳放鬆得切
唔係食死斷硬

拿卡

Come on! Come on! Come on!

目標作客1分 主場3分

好恐怖FK

laca

輸個球無運，進攻又搞唔掂.....唉

今場都捱到和算係咁la

你聽過有個油頭粉面笑騎騎果個未，唔記得條友咩名
果個就真係恥笑式咁講啦
佢先係最乞我憎果個

好似克星咁 冇次arsenal 可以順利贏水晶宮...

xhaka

真隊長黎屌奶星

仲要成為幾多次var受害者 黃牌就變紅牌（講緊球證一開始覺得係黃 唔係講緊腳波）再者奧巴全程去波 對面根本無人嘈呢下
車個場佐真奴就睇完var都可以話無問題 黃牌又唔check? 兩黃變一紅喎
成個var都on撚鳩

合理 完封沙夏

請達子繼續努力

今場都做左5分鐘隊長

Jordan Ayew conceded seven fouls against Arsenal, the most made without receiving a yellow card in a single Premier League game so far this season. [@Squawka] #afc

DLLM

想知拿卡走左邊個captain

體能麻麻
留氣力打下半場

哩下一定紅，但講緊係球證尺度好撚有問題，個9號連黃都冇

而家英超19隊都係阿記剋星

冇左托真係差D
唔明點解c8 連後備都冇

作客心態始終好差
達蛇贏一粒之後就縮縮縮

即係邊個
丹尼爾好似已經係最笑騎騎嗰個

Ozil? David luiz?/kolasinac?

呢球無得嘈喎

個球證睇d犯好撚鬆手 但又不一

雲加最後一年係咁不過主場真係全勝咁滯 依家做到都偷笑

沙卡

屌你老母阿狗有無試過係var 得益者

應該係獌狗丘健威

Xhaka

正面啲睇
之前對晶官成場波係咁俾zaha 撚
今場阿叔大部分時間都守得住

作客打少個守到1分算係咁

沙卡做返

又好似以前雲格帶隊咁
完場開party

其實場場都係
對面一開始逼返你就冇晒符
班球員功能太單一

就係閪到唔記得，淨係記得佢個死人樣

其實上輪對水晶宮仲黑
VAR 判十二碼
VAR rule out 絕殺 goal

依幾場都係比人壓住踢時間多
對車踢左30分鐘 比人禁左成個鐘
對曼踢左半場
對leeds都係半場
依場其實都冇一段時間係好波

達sir執唔執到隊波。。。

抵啦達狗

點解topic唔係 吞精唔到射血精

達狗躝未

老老實實，咪再J 拿卡，拿卡真係好廢

佢領導防線

達狗快啲買下人頂啦屌睇細爆睇到燥

個年主場只係差過鏝

仲做左motm

美揚同拿卡係未有需要一齊出,我好懷疑

有
有球尾羊越位改判入球

auba紅左比
拿卡隊長

拿卡換出
沙卡隊長

到宜家都唔知嗰球foul咩

拿卡真係好廢
成場無撚用
不如比時間馬丁
利申年年fifa第一個賣就係佢同xhaka

craig pawson 根本對車仔唔駛睇var都知要黃

拿卡果下換羊射應該入 向上少少網頂射已經入
羊紅咗冇人識射波了

依度夠踩啦，咪一樣係阿迷

問題係11打11個陣都係俾精工禁屌咁濟 縮到極後

達蛇會出nelson定巴丁頂羊個位

有冇人cap低左完場開心high five 真係好撚on9

var不嬲弱撚智 俾著曼利 球證拎張紅出嚟 var都可以吹返黃

我唔用topic jer手足
禾是巧人

向領隊致敬

有冇手足有佢地址？打算做d野

個球絕殺到依加都唔知吹乜

一開viutv見到有條矮仔

曼聯

I asked Arteta about Ceballos this week and whether he sees him as a major part of his plans given he is heading back to Madrid in the summer:

"He is a player that can fit our style and now he needs to make a step forward and make things difficult for me and my selection."

不死人仲唔motm
超技術咁破壞幾多攻勢

只可以講羊唔係有心 美亞個下左腳交右腳fake左 羊諗住佢交就落腳 可惜嘅係羊係落腳閘 唔係落地鏟 呢下落鏟反而無事

唔係丘健威，唔係南美聰，仲有唔係廢老黎
真係唔記得個名

佢喺禁區頂都無辦法射到波

贏完一粒之後都攻唔到,比人禁住黎屌多

班費已經中遊級

都真係好撚野
球證水都無拉佢吹下先好野

其實今場係真係有d輸運
輸球deflection加奧巴紅牌
不過製造到既chance都太少 得幾球死球同pepe中柱個球近磅少少

咁都無失多幾球，對前少少嘅隊應該已經仆街

班仆街高層放水先得嫁大佬，屌達蛇都冇用，限米煮限飯

易食到，好耐冇豬過曼年

前場無佢d迫搶差好遠
不過pepe中柱果球佢應該要執到

阿叔勁到

印象中得上半季打曼聯，但果球係旁證黑先

羊入硬,拿卡依D快射好廢....

大清洗

不嬲球迷都係鐘意自抽 但一俾人笑就會起哂剛

佢鞋底叉向腳眼話之你死唔死腳都紅架啦⋯⋯

Zaha 廢姐

補射個球

我廠呢兩年都吊打曼聯

輸果球同pepe果球唔入都無運
羊紅牌果球無得好講，只係阿狗重來都唔係var得益者

牙叔再係咁進化落去 下個月可以守死全盛美斯

其實可能意識到球員體力唔太夠迫咁耐，領先一球保守啲都正路嘅

又係咁
有時真係想求佢快啲輸到降班

有機會打美斯先算啦

今場其實佢做唔少野啦 比球助攻 射門機會又少 你話佢又miss世紀餐屎就話屌姐

而家已經可以守死啦

三場失一球 防守真係好左好多
比多時間達子 執啦

水晶宮 > 曼聯

佢迫到癲

希望daddy殺到癲峯猁

10名左右完季 足總同歐霸八強 收唔收貨

永遠驗證唔到 歐聯冇得碰頭 國家隊又冇機會

希望迷拿可以戰勝邊來

呢場又關細爆咩事

上半場啲串連做得幾好，尾段啲波運唔到上去 隱咗形

呢個真
就算作客都輕鬆和

英超var垃圾到fifa都屌

成隊最勁個個停三場打撚
黎緊對咩

守住爺爺個金身

我基入撚咗la

好掛住輸比曼聯嘅感覺

講左好多次個波長期留係自己後場幾咁危險

papa雷斯係度猜猜猜
你冇人交咪大腳上前逼囉⋯

對車 曼 leeds都係咁比人禁住屌時間多 曼果場好少少
但第一場作客般尼茅夫個勢反而係最好
果場啲傳波都幾好過今場超多

中場冇人迫到個波
前鋒冇供應邊會有表現

歐超盃見

其實今場唔算差 不過真係覺得執雞個球係奧巴既話可能入左

細爆原罪ok?

下埸我大巴丁carry

阿叔今場打得最好係佢啦 不過都有幾下hang機

Zaha今季好廢喎

英超球証真係好撚廢
成日都有爭議

下，起碼降班先收貨

上限高到。。。

咪玩啦佢波都控唔到

射落龍門隻手到

下場對錫菲聯唔知係nelson行先定巴丁行先

手足都係迷拿黨？

佢係喎

佢傳波好撚快

我基玩波世界頭三

呢個算數 俾佢可能波都掂唔到

真。焦土

狀態差還狀態差 波底點都喺度 牙叔完封佢都係事實

錫菲聯
車
般尼矛夫(fa cup)

好快入國家隊、唔搵佢踢係損失

死啦,會唔會pepe打左,nelson 打右,巴丁後備

控入觀眾席

羊果球都係佢接應燒既策動先有
唔好為屌而屌啦真係

牙叔好快入國家隊 相反美斯好快冇得踢 高下立見

爺爺手下岀黎
真遺物

雲加幾時先做野入撚咗去咁耐

25基好似試過3碼飛機

其實今場生波對面威脅唔大，係輸球死球

整體防守係好左，都係老問題，對面突然轉為快速迫搶仲未適應到，真係阿狗傳統黎

是撚但啦

歐霸咁能易踢起碼四強啦

迫搶係好 但佢迫到foul 波 俾人入波
車仔果場已經有球
今場又有

呢季真係黑到唔信邪，一開stream就逆風波，睇多陣就俾人入埋，成季睇咗幾場live可以無場贏到波曼聯個場係日本唔知有呢場波所以就贏咗

啱啱now回顧2010年代前六排名 把女聲好好聽好專業 有冇巴打知邊個嚟?

覺得Pepe可能冇得出

英超還英超 即係聯合國搞唔掂班大國咁

係對手差

問題係你明明贏緊一球
為乜要由後場猜個波上去俾人逼？

唔好成日做羅實拎返d黑材料黎講wo

其實阿迪達會唔會屌人？

Laca今場唔係咁差姐....
一助攻，前場搶逼做得好好啦...

阿叔有下好撚唔專注
球證無吹就停曬喺度

咁你千祈唔好迷Ainsley Maitland-Niles

上場對列斯聯d球員話半場屌得好甘

C8仲未出得？

等吹
柒到

papa 咁差波底 下下大腳 睇到驚

咁你今季唔好再睇得唔得

你唔識波咪覺得hang...就係要讓下等對方囂張

佢藍絲黎，所以冇得出

要數未到佢啦⋯⋯

papa雷斯今場hold波太多

今場堅差...最後球反擊大把時間都傳唔到比沙卡....屌..

反拿
不過公道啲講中場冇供應，前鋒係好難踢，尤其拿卡唔係嗰啲可以單打獨鬥嗰啲前鋒，速度唔快又放唔甩人
不過佢啲射術真係太唔穩定，頭槌又唔得

其實阿狗真係要買返個頭槌ok嘅前鋒，一味靠速度 地波搶點唔係辦法，個source太單一

加泰人只會出加泰人

儲備體能姐 佢咁做都冇錯

有大斬過
前面都冇高佬做支點
點控住個波

太近個龍 用力射個波都未起到
要chok 個波

佢果下似係唔知有鬼多d

你俾佢帶住波仲死

但一個中鋒唔識入波真係搞唔掂 當年基奧特都係咁有作用但入唔到波 果時仲有藍斯山狗禾仔全盛奧燒分擔下入波但依家得奧巴識射波

咩都黑材料咁唔好J歷史啦

決賽飛同波蘭機票買左了，到時見

錫菲聯同車狗都係前列球隊
阿狗點踢

佢完全冇留意，由頭到尾都係望波，搞到收腳都冇收到，直接印咗落去

使唔使迷到咁啊

可唔可以轉會去撐利

Ok

屌講真姐，你見佢個樣幾冷靜

人類總是

其實哩個問題點答大腳上去冇高佬都係比人搶番快攻，後場猜都有一定風險，但今場冇乜傳失比人攻既場面wo

只可以講要買番啱用既人去配合達蛇，至少要入個可以帶生個波既中場

其實今場中場換燒 等c8用天生技
hold 一hold ball 拖慢d節奏 可能反而仲好

你前場逼人點都好過後場俾人逼

最多咪中場混戰乒乓波

次次幾分鐘都解唔到圍就失波

唔迷叔仲有邊個迷得落手

咁又唔關事 佢天生個樣係咁 就算俾人雙腳飛鏟佢都面不改容

真。。。

依球一定係紅....但巴J比人雙腳鏟連VAR都唔睇...

鞋釘去先就預左紅⋯
除非你英人

poker face

早場都西波
定係依家掉轉半夜波先唔西

法賓奴 佐真奴都冇事

對曼聯 Leeds都係深夜
結果都係贏波

九品芝麻官都有教啦
是咪中國山區出世冇睇過牙

奧巴直紅三場 打轟又出唔到

出巴丁有化學作用

Vvd vs Mertens

C8其實已經玩撚完

辣殺奴就執柒左佢算啦

足總盃係咪都冇得踢

今場諾域治好似買得過

之後兩場凍過水打錫菲聯同轟仲要冇羊

識波

可能真係英足總唔鐘意高狗/阿狗

Yes

老婆巴俾人串?

會唔會好痛?

果場仲要作客

唔反了

阿狗無人舉

見到有鬼佬球迷反拿

今朝起身見佢1球head能住重以為笨柒,走chicken無買
食完個brunch再望下...
唔能會死錯人既 >>>>>>>>>> 1:1
唔賭阿先奴就是贏錢！
招也麼，佢知唔知自己寫甚麼 >>>

之前喺日本冇得睇波開心好多

只迷白石希望禾白唔好俾我燈爆

俾你燈到畢咗業

7犯0卡

華dee33歲都仲係咁撚快

唉，上場papa都慶祝埋，個球真係傷撚死，屌佢老母。

阿po手足>>>>>>鬼佬

Jordan Ayew conceded seven fouls against Arsenal, the most made without receiving a yellow card in a single Premier League game so far this season. [@Squawka] #afc

真係害人不淺

呢個黑鳩毛手毛腳抵佢咁撚黑，一世都係死黑鳩，做埋下三流野

Arsenal’s 2020/21 away kit, manufactured by Adidas, will be predominantly ‘cloud white’ & will be released in June or July 2020. [@Footy_Headlines] #afc
下季客隊波衫係白紅色

英超球證

死力架

7犯0卡 不死人

屌睇紅白個陣心諗中間條靚女成熟咁多點解仲未畢業，幾日後就宣佈畢業

主場雞到痴線

英冠見

轉捧列斯聯了

Adi既concept就係翻炒
季中再出retro慳水慳力

今年紅白搞咁多花臣都心知不妙
過幾日班日本報紙佬就劇透，twitter啲人即刻爆seed

27了 好似 已經殘殘地

咁季埋單有5x分偷笑

陳丙安

連波都控唔好成日甩控球權

痴線今日咁快king完波
咁快king乃

華dee

李城啲反擊靚到

李城勁到

個生田繪梨花有d波路

其實呢件好好睇
有暗花

仆街李城勁到

我都覺幾靚

More

每日訓五個鐘 好難唔殘

我有

我覺得啲球證唔係睇你去波個意識， 純粹你踢中腳就覺得嚴重啲， 踢唔中就算係收山腳都黃牌算

雲加

我都覺

我覺得意識好重要

個勢係想剷死人，不過剷唔中，就冇牌咩

其實阿仙奴依隊真係得雲加鎮得住

一直都係啦，冇踢中基本都唔會吹。呢球auba抵紅嘅

下三場
LLL

手足邊行，搵工可以慳力搵少行
順便今晚做一做猁迷ok?

19000 dominate norwich
我地又贏唔到

19000入了

專心歐霸、fa cup算
不過巴丁正選冇羊都還可以嘅，希望至少唔輸先

我們做唔到長時間壓住中下遊打
對強隊反而有驚喜

大佬都要護到級先場場咁和法真係英冠見

老老實實，我地拿卡真係冇樣得冇速度冇射術 係hold波好少少，真係唔知點解要50m買佢。

十足而家啲中下遊球隊
對住Big 6間中偷到雞

冇 auba 真係護級

第三場咪 fa cup冇羊，仲要作客

今場係頭十五分鐘好波，之後其實好似換咗靈魂咁

Pepe果波冇運，冇計

轟都2球了

+1

拖肥糖追到同分

佢好似之前喺法甲大傷過
之後的速度就下降咗

拿卡又冇波入

你記錯左 fekir

英格蘭對阿根庭友賽機會大過歐聯

岩呀 次次俾個波佢都甩

INGS好撚勁

sorry

想要

修咸頓 cls

keyman 話佢係禁區之狐

根本英超班球證就係笑話

勁過曬我地全隊

想問下全世界運動係咪得足球咁on9
睇片唔係由領隊提出要睇咩再去睇片
不成功就扣次數成功就唔扣
而唔係咩柒都黑房決定

今日都唔差，但有球個龍撲唔穩粒波碌咗去佢腳邊，點知佢大力轟返比個龍..明明輕輕一挑就入

我相信巴丁能力

嚟到阿狗就會變返玻璃

Matteo was really good when he came on as well, but Lucas has been in good form," our head coach said. "He's given us a lot but I had to get him off because he wasn't feeling good.

"It's a muscle injury. We'll have to assess it with the doctors tomorrow. We will know more the day after."

拖真核，唔傷得

fa cup 之前都有出咩！?a14

Arsenal’s next six fixtures:

Sheffield Utd H
Chelsea A
Bournemouth A
Burnley A
Newcastle H
Olympiakos A

#afc

up咩唔明？

點解唔出c8，出細爆，反正2個守波都係垃圾

Pierre-Emerick Aubameyang will now miss Arsenal’s next three games through suspension following his red card against Crystal Palace today.

Sheffield United H
Chelsea A
Bournemouth A

#afc

教主

唉屌，打車先miss

唔想要多個無運既人…

Mustafi has been offered to Inter Milan in the past hours

C8 not in squad

資源回收箱

仲唔科水買人
神仙難救

細梅 ,羊格,大力神

班鳩層洗左1.3憶買人wo
分期大法未還架 仲點會比錢

買完無效果
希望達子會有錢買佢鐘意嘅

Same energy. @afcDW

要靠賣人 但其實都係得細梅一個賣得
20m都冇啦

又得我地失分

水晶宮都失

咁點解人地可以無限狂揼
我奴就要食住屎都要講好味

和波 唔開心 出j圖

樂觀d諗 中下遊得我地有分

歐聯同英超都唔係同一班球證
雖然兩邊都係on9

Ings好勁

應該唔會好貴？

獌打金絲雀又係4球
我地又係4球
結果咁唔一樣

拖肥都同分

買佢頂拿卡啦

趁拿卡仲值錢要賣

只係二線頭

英狗底價+2000萬
修咸頓黑店+1000萬
球員當fit身價3000萬

老細多謝6000萬

假波but屌

掉！左右各一隻nin未
1：1
囉

都仲靠 goal difference 排第十

最後排名應該都差唔多
9-12

體育

阿迪達最信賴一人 巴西獅王要做球員榜樣
01月11日(六) 14:15
(Getty Images)
(Getty Images)

阿仙奴新帥阿迪達上任以來，一直都想將自己套足球理念完完本本傳授畀球員。阿帥不斷執好隊波，對個別球員委以重任，好似之前重新任用瑞士中場格列沙加，依家佢又話想將陣內嘅巴西獅王大衞雷斯打造成年輕球員榜樣，希望呢位前車路士中堅可以將自己嘅勝利心態傳畀其他隊員。
喺舊年夏天以800萬鎊由車路士加盟嘅大衞雷斯，過去曾經喺3個不同國家贏過3次聯賽冠軍，仲有取得過兩次英足盃、一次歐聯同一次歐霸，成功經驗冠絕阿仙奴更衣室。加盟以來，大衞雷斯更有兩次出任球隊隊長，難怪阿迪達對佢有極大期望：「冇錯，我係對佢（大衞雷斯）有好多要求，佢係更衣室入面贏過最多錦標嘅球員，我哋一定要好好利用呢點。我希望佢企出嚟，將佢所有質素、性格同經驗傳畀隊友，引領大家前進。」
阿迪達同時大讚大衞雷斯今季演出，仲透露有同雷斯進行單獨特訓，改善防守企位等：「我對佢係非常非常之滿意。佢係咪愈來愈穩定？我希望係啦！佢喺我麾下比賽，一直以來都係冇得彈。

燈到

咁佢暫時的確係比較合格果批黎

佢的確有隊長格;另外腳法,用波都算好....

拿卡如果有價真係好賣佢d 即射睇到嘔血

唔知daddy比人輪定破不敗呢

張狗差啲入波daddy 算吧啦

利對閘調位踢

舊果個畢咗業

你講白石？？？

櫻井玲香是日本女演員、模特兒，為女子偶像團體乃木坂46前成員與第一任隊長，同時是《Nylon Japan》、《CLASSY.》的常規模特兒，目前活躍於舞台劇、音樂劇上。橫濱出身。

拳王

執猁啲垃圾

兒子快到

雲迪克呢下咁都入唔到

調位都咁勁

頂去中間

張狗傳比沙拿果球咁都睇到offside?

Liv 1:0 又然一場

今季保到爺爺個不敗已經好好

呢下重心轉移靚到

宇宙猁

身價真係身價

痢無解

瞓得

K6入波

再睇下比比 一野推出底線

利可唔可以輸一場

差一倍分 痴撚線

猁狗玩曬

有無人有睇拉素對拿玻里
Ooo

今場amn真係好勁，守到zaha一棟都無
可惜

爺爺不敗紀錄不保了

熱狗已經踢得幾好，但利真係唔同層次

其實睇得出利既體力都唔太夠
好在拉蘭拿出黎踢得好

利今季連運氣都好過其他隊

Sport 24 :

馬夫準備租借到德甲紐倫堡。

踢左21場,差33分
完季差60分

痢63分入面攞咗61分cls

原來修咸頓都追到上黎同阿同分

破哥狗個積分紀錄就夠，唔好金盃埋

咁撚多神秘力量 金盃應該走唔甩

liVARpool

真係唔明點解班友集中力係會差成咁
幾個教練都改變唔到

Hea開
比呢半季達蛇搞啦

有神秘力量入波㖭，有d block shot點都擋到兩三球
但中親papa/電欺都會變彈入
黑仔到

Feel 到真係冇心

meyer好慘
坐左半季先搶番個位

呢年半完全被愛狗拆左隊波 雲加最廢果期，都唔會頹成咁。

比啲時間耐性佢

其實xhaka真係好撚7慢
傳個波比佢 永遠都要上腳 修正 望 再傳
幾準幾高質素人地都修正返自己個企位啦 有閪用咩

利申 唔係搵戰犯 係一直以黎睇波既感受

今年d運真係好差 好多野都克住曬 贏變和和變輸 判罰又益對面多

呢班比時間佢既傻閪唔敢出聲架啦

請愛狗 第一年送走太子 唔續藍斯
第二年 k6開聲想走人 夢遺想返西班牙

繼續比時間佢啦 然後拖仔又叫走人

咪繼續比囉雖然清贊清埃及清燒呢D係正確

愛狗一比人炒就卸鑊 清人應該主要由高層推動
但一尾聽老細都係垃圾教練

可能足總有心 推李城呢啲有心搞大既好過幫啲食老本既仆街

你睇愛狗教波你都知佢唔會重用太子呢類球員
藍斯 開頭用左一排就踢佢去後備

高唔高層意思都好 愛狗根本就唔鐘意佢地 係事實

至於啞仔同夢點解會走 廢事又比人話我鳩Up啦
等佢地退休之後睇下會唔會講下囉
我諗雲加教佢地起馬踢埋今年

高普真係會唔會太撚痴線
當年笑高普既傻西死哂未

太子係廢
唔好幻想佢仲係以前個個韋舒亞啦
夢遺幾年前都話想返西班牙
唔係愛狗上任佢可能走左
係佢知道隊入面識英文既西班牙撚太少先捱下義氣留低幫手

太子留低輪換一定有用 10萬磅周薪唔使 英人
使淪落到要用洛克人同細爆？

夢遺黎講 我覺得佢只係返西班牙退休者
幾時走 我唔覺佢一早拿定左主意 你睇佢份合約去到幾時
大概就知佢幾時想走

進化左真係痴線 不過都要興幸班主力唔傷 當年多仔就係比佢胖到殘曬

你哋成日屌達蛇攻入一球唔攻 高普今季就長期都係咁 差別只係人腳上同阿狗條能量條得一半

紐倫堡德乙喎

我就唔知你點睇到沙卡要上腳 要修正
絕大部份佢都係一腳傳

PEPE果種就叫上腳 要修正啦

要反唔緊要 唔好盲反

其實所有教練 做到咁出名 都一定有成功既一套 包括愛狗

但佢果套岩唔岩佢而家教緊果隊波？
23歲既C朗可以一個扭4-5個半場狂奔
而家既c朗係咪又同樣用法？
每年每個球員既身體 狀態都會有唔同
教波果班就係要幫助佢地改善
係改善唔到既問題上 就要諗辦法避重就輕

教練功力深厚就在於有幾敏銳察覺到球員既情況同埋做微調既反應 愛狗就係一本通書睇到老既例子

淨係同雷斯比 沙卡果種上腳已經叫慢
都唔好講出色既中場果種速率

你用Pepe黎比係搞笑既
沙卡功能應該係控制節奏 去調度球隊 講既梗係效率
Pepe功能係做突破既 唔上腳點突破呀好似托7咁衝向敵人咩
不過佢踢得差者

你話要控制節奏 我睇到既就係沙卡拎到波
已經第一時間分個地波去空既位 前後1秒都無
有幾可佢係拎到個波 又上腳 又修正先傳？

佢做既係中場控節奏 傳去空既位
人地又何來補返好個位？
我睇落就係接沙卡波果個
基本上都係空哂 拎波無壓力

你要屌佢無防守 我就同意既

PEPE拎個波都離哂腳 拎個波又修正
扭波又上腳 過人成功率好低
踢左半季
基本上大家都認同架啦 有咩好講

我無野講 大家要求唔同
我建議你睇下真正中場中果種踢法
就算你睇以前派路都足夠

星期日大戰

5星戰隊召喚

殺卡就不嬲垃圾 屌琴晚拖換完細爆就即失波細爆問題仲撚大

波都踢唔到輪條命咩
個陣叫佢續張出場先有糧出既約都唔肯

個天都要巴丁上位 真命天子

下場無牙羊打錫菲聯
入波可以靠邊個

等等先，細爆係廢，但失果波關佢事？

PEPE個問題係極度唔穩定...佢突破能力係好強但有時簡單控球波都做唔到..

失果球個人覺得牙蘭想出迎 但想想下又見到自己友埋到去封位 又想退返後
結果一省中改變方向高左 就笠死左 可以做好啲 講緊判斷上 不過運呢啲野講唔埋 好運就省出界

係丫，係龍門問題，但又龍門都盡咗力

阿狗牙蘭同牙羊係唔割得冇左會降班

之後冇羊等睇一球都入唔到

仆街下場去酋長睇 但係奧巴出唔到

屌你老尾 愛狗真係搞到隊波咁撚樣

pepe賣返出去仲值幾錢?

其實沙卡真係好慢
用t11對比下就知

有好多球人地埋到身佢先傳出去
最大問題係佢以為自己好大隻

明明可以早一秒傳走個波佢
佢都係要用身位先

就咁打依兩行字已經有畫面沙卡年中輸幾多球
「以為自己好大隻」波

去看台揾奧巴

俾屎眼佢屌求續約

細爆仲衰，佢護球，係一味禁住人

尋晚o10又好低迷，唉

俾佢用生殖器拍打面部

不如按撚左個球場一大筆買人
得就得唔得就檔 咪係度磨爛蓆啦

拖傷成點

仲有新牙朗睇

血精二代目有無人知點

其實前面都有問題
無理由上半場得1射

換撚哂成條中場啦屌

沙卡又慢又廢下下要修正都可以吹到第一時間出波

整個banner打動oppa

不過沙卡有長傳，換到就換啦

係酋長收集「願意被oppa 生殖器拍打面部」簽名

高狗：按完之後派俾股東董事

永遠懷念

都好 可以快啲收檔
好過長期半死不活

一大筆再分期買人大法
全部比一兩千萬做首期
可以買n個

唉 pepe個球可惜

野原美冴

買曬美斯尼馬
分廿年還，每年10m

係
有球反擊燒比個波佢前面，有成秒比佢望
都可以攞完波先慢慢望，最尾跌低搏foul
垃圾

用得就預左🤷🏼‍♂️

隊波都係三大問題
中堅廢
中場沙卡唔撚掂,活力同技術唔夠班踢達sir個套
進攻靠拿卡迫搶同護波,羊迫住踢左翼

前兩個問題唔執都幾難踢番歐戰

近況幸福嗎

直屌upxxxxxxxx szobolai 啦

覺唔覺得叫啊聰既都係on9仔

食消炎藥 過多排先打 check 下個有冇血

另類j圖

那有錢

走得太前

Arsenal eyeing Hakan Calhanoglu transfer swoop from AC Milan

鏡報

本身做開cdrom睇你地貼下女
見到竟然有人話沙卡快
即刻忍唔住回覆

依家長傳都交埋比雷斯放
因為中場比人壓到冇空間冇時間做長傳
更加顯得出沙卡唔夠班

唯一可丁既長傳技能 係要冇人逼既時候先可以發動

唔計控波既話，佢琴日回防係幾快
有球飛埋去擋傳波

沙卡同其他擅於放長傳嘅中場好似派路、沙比分別係

沙卡腳下功夫差，一逼就波都未必護到，莫講話擺脫對手

琴晚場波比人壓逼中場 拖仔都轉到身 沙加一次都轉唔到回後比雷斯放長 啫係連大範圍轉移都唔需要沙加 不如打雙防中保護後場 都係嗰句 冇拖仔等降班

講真冇左拖羊點踢？
降班區見

痴撚線

隊波係要換到11個都做到控傳先真係發揮到達蛇個戰術

起碼中前場6個都要係傳控中上
如果唔係就破唔到迫搶同做唔到反擊
而家左路用羊其實都係廢左一邊

冬季其實要入返隻左翼
夏卡用多半季先
長遠都係要換

比比下半場打左翼仲好過打右翼 起碼簡單直接 我估應該唔會出錢買啦 最多借 拎nelson打右翼

Nelson打右翼我覺得好過PEPE...

完全唔玩逆足：
左pepe, 右nelson
逆足：
左巴丁/美羊, 右pepe

對面龍神救，有乜計

不過，真係唔太夠班

pepe成日中柱 黑到仆街

咁佢係黑ar ma

pepe第一次生波射到咁靚，天意弄人

仲有上場對獌嗰球

不如聯賽重點練巴西仔 衝歐霸啦

停三場，點都練巴丁

According to
@sport24
, Dinos Mavropanos is set to join 2. Bundesliga side FC Nürnberg on loan. #Arsenal

吸下經 下季返黎靠佢了

Nelson德甲係威係勢返黎英超都可以變屎
何況德乙

借去英冠好過啦,咁拖法成世唔洗適應英國聯賽

我地有位中場球員曾經係德甲最佳！

拉登未死？

nelson第一個月好勁，後尾態度差比教練雪

中場差個卡叔既球員 佢拍拖應該好勁

入幾球波就以為自己係球王

達子應該仲禁得住，狂比機會佢

今屆英超 難踢過以前好多
可以成日爆冷
無啦啦修仔作客贏李城
諾域治都贏到鏝
啲分數隊隊都好接近
以往都唔係咁

nelson有潛力做250 啲盤扭係唔錯嘅
好似浸日先爆單水晶宮夏天想用2000萬買nelson

我信老婆清

懷疑美國佬同阿狗有仇，殺哂支持阿狗嘅瘋狂領袖

事頭婆

無拖拍

我都想拍拖

#ptgf

有zaha邊洗nelson牙

唔知Charles係邊隊fans, William就維拉fans

利物浦有冇爆過冷？
愛狗廢姐

想要女 好凍

原來尋晚ooo派膠搞到拿玻里輸波

叫春吧

賣得太多核心走未賣果時就話好似好多人，等幼幼上位

點知全部唔夠班

回防好似好咗 前幾場都明顯打得好咗
但琴晚真係... 雖然成隊整體都打得唔好

不過果啲中場前少少 不必要既拉手 無謂既犯規可以減下就好

小妹係

咁

無女唯有睇idol

護空門條友都好柒

就快對車

廿度都好凍就要睇醫生

而家d龍門冇料又要上腳

錫錫

小妹腎虧

假假地

之後中柱，彈番轉頭去個龍門手度，真係無運

個龍接唔實個波，laca可以輕輕一挑就入到，但佢踢返比個龍...

Laca冇左射手本色啦 場場背身拎波玩二傳 到有機會射射到屎咁 黎緊三場冇auba真係睇佢造化

阿迪達表示這些傳聞可能都只是傳聞而已，他告訴記者：「目前沒有什麼新動態。」

「球會正在進行一些努力，但你知道冬窗很難買人的，我也不期待有太多事情發生。」

這已經不是阿迪達第一次表示阿仙奴冬窗不會買人了，此前被問到董事會是否將在一月進行投資時，阿迪達說道：「我不知道，反正我不期待有什麼大事發生。」

「我期待手下這批球員有好表現，還有那些傷癒復出的球員有好表現，這是我最大的期望。」

「如果我們可以找到一些東西，來幫助我們在某些方面更平衡地度過這個賽季，而且對球隊有幫助的話，我們會考慮的。」

點睇羅拔臣踢腳 var冇吹 摩佬屌晒鬼話走甩咗張紅牌

變左查狗

天琦、盧義士係咪變咗condom?

成3個月上訴都冇結果

出完街返黎 終於有人平反沙卡慢到核爆
條友仲話我盲反
屌你沙卡d波都叫快

我買左拉素

左more

同港超比係

蜀中無大將，廖化作先鋒

手足你有啲虧

沙卡同比比係垃圾是常識吧

單身狗

躝啦辣殺

下

你有我都扮矛女

你係kelly?

係 你真係個唔值得原諒嘅仆街，死咗都唔抵可憐

你都係去搵奸奸啦，你襯唔起我

你琴晚罵得我好岩

法國狗竇無晒人

系 個個去哂屌女

屌住女上黎唔好以為我地唔g

鏡報 Tom Hopkinson：

阿仙奴有興趣租借AC米蘭攻擊中場Hakan Calhanoglu。

聽講呢下連foul都冇吹

太陽報：

拿卡錫迪一腳踏兩船不倫戀被曝光。 23歲夜店工作者Funda（圖一和圖二）向太陽報爆料，她和拿卡錫迪從2018年末開始約會，從那時起阿仙奴前鋒幾乎天天都要跟她見面，直到後來她才知道拿卡有一個拍拖五年的女朋友Manon（圖三），得知這個消息後，她心如刀割，但最終還是被拿卡的承諾說服，兩人繼續像男女朋友一樣 交往，直到最近才分手。 而拿卡和Manon目前依然維持著戀人關係。

換咗新電話，舊個部壞到攞USB線插電腦都冇反應，仲有無方法攞返啲相出嚟

因為佢訓地訓得仲耐過對面
對面新仔唔識lur地

我地啲法國前鋒個個都鍾意出去cow女

仲開到機嘅話咪backup上cloud

出街食完嘢返屋企好正常姐

傷癒回龜=最好簽入

就係開唔到

邊有球星係唔溝女

簡迪

咁禾幫你唔到

搵偽毒山陽狗 上水貼啦

神袐力量

啲法國佬 口味都好難理解

第一張個妝恐怖到

唔怪得拿卡腳軟，屌新囡

藍斯?

俾女溝

等睇歷史重演

都話係video assisted racism
白人踢冇事

好撚正

抽水踩完Toby個下仲要偷笑

成隊猁最陰濕就係佢 踢鳩完人扮冇野 不死人都冇佢咁冇品
最記得上年抽美欺水

仲有蒙維爾都好乖

牙達都乖
沙卡都專一

Leno 條女

禾子 娶青梅竹馬做老婆

全部迷沙

做咩jer你

kelly

飲咗酒？

茅

你頭女呢-.-

當交學費，以後就識比錢買cloud/用google photos

無人9up 又無j圖
Ap24

King 樓？？

Viutv 有牙欣睇

叫去你屋企射tg牙

佢果啲山卡啦 鳥不生蛋既地方 啲點會去

少數零tg 地方

好正

好想保護佢

=??

想瘋狂搵牙欣拎傳單

賤男！拉卡錫迪大搖大擺養小三

【Now Sports-體育】英國《太陽報》周日報爆，指阿仙奴射手拉卡錫迪背著女友偷食，更將小三介紹予家人及隊友認識。

拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）跟正印Manon Mogavero已經拍拖5年，但在2018年搭上一名在夜店工作的索女Funda Gedik。兩人除了於貴達1500萬鎊的酒店偷情之外，拉卡錫迪更毫不疑嫌地把Funda介紹予家人及隊友認識。

原來，Funda當初不知道拉卡錫迪已名草有主，在交往3個月後才發現自己是第三者，但她未有結束關係，一心希望這名法國國腳能夠讓自己「坐正」，但換來的只有背叛。

友人透露Funda曾表示：「拉卡錫迪曾經答應我，我們會有將來，而且差不多每天跟我見面。我們很常外出，他亦不怕別人看到我們在一起，我很意外沒有人偷拍到。不過，他沒有打算跟女友分手，我跟他的關係已是公開的秘密。」

臭G 黎

Seed

【分分制勝】熙熙有人撐 隨時蟲變龍

見習騎師陳嘉熙雖然隸屬羅廐門下，但季內出策師傅馬房的次數明顯偏少，連同剛周六「繽紛遊戲」在內，僅合作20次。此子不獲重用，或許本身騎功稚嫩經常犯錯，而且羅富全現正追落後，起用較硬淨的大師傅，才可增加爭勝把握。例如緊接周三谷中夜賽，羅廐兩匹餐士馬「太陽威威」與「鴻圖巨星」分別扳配利敬國及莫雷拉，至於同晚其餘兩駒，配搭人選亦非陳嘉熙。或許留待季尾馬匹需要減磅出擊時候，情況可能有轉變。

陳嘉熙暫時失意於羅廐，尚幸仍有其他知音人，今期夜賽獲得葉廐提供「紅星」及「漸信龍駒」執韁，兩駒一下子獲減10磅，演出隨時有意外驚喜。「漸信龍駒」上季曾於47分跑第三，如今減至33分，又有牌仔減磅之助，計數要再闖三甲並非奇事。最近見牠有火有力，毛色油潤，已受催谷了。

又Post 錯sor 😓

post koop g picture ok?

2020仲有阿狗buy xhaka個踢法真係難得

覓膠bot 中左bug

唯一解釋到就係佢地怕賣左沙加
連人都買唔到就繼續打埋今季
否則睇唔到保沙有咩理由

真
我地做轉會真係世界級

拖到接近free走燒山 最後天價續燒
然後free走藍斯
之後清成隊人推哂D青年軍上黎踢

禾幾時變咗偽毒

走沙可能走埋拖
到最後只會得關刀施巴可以用
真係要人唯有推雷斯打防中
然後中堅希望冇人傷

其實阿記好少賤男教壞人呀佢

沙係一定要清
拖留到就留
留唔到都有一個夏天搵人
球隊要有兩手準備

高斯尼同梅迪薩卡

以而家既中場人腳根本冇棄沙既空間
除非賣沙卡換到更好既中場大腦,識比長短傳
再者,拖咁短未必搵佢踢單防中,臭燒又踢唔到8號位,轉433係冇可能
姐係有臭燒就一定係踢4231雙防中,由兩個有明顯缺憾既防中搭擋係最好不過

其實走沙就走埋拖有乜根據🤔

拿拿林襯比比未插到谷底
賣到幾錢就幾錢
如果可以拎返廿m
今年暑假就可以有正常budget
之後幾季之後再算

阿仙奴放人一向好手鬆
求其揾隊出到零m就比你走
宜家隊波仲有本錢走佬嘅都有可能隨時走
2b要走都係因為賣到幾個臭錢就放了

40m對阿嚟講都唔算幾個臭錢喇
差唔多隊史最貴

我地比比條數都落知要找幾耐......

40m 買唔返2b 級數了

我哋用72m買咗個淨係識射死球嘅人
某程度上仲廢過2b

賣左佢收返廿零m
咁今季就可以有正常budget
然後再分期大法買人
下年嘅事下年再算

老實講 係廢過2b
比比應該都算英超近年最大嘅水貨

英冠級？

啱啱想講pepe先24歲不如留多幾年練下走去睇下25寧幾多歲 原來先25

25寧咁早出道點同
同埋一出道已經踢得掂英超

想要INGS

我想迷pepe慶祝都幾型

25寧一開始都有比人笑
但大腦開發到變左另一個人

廿零m 人地都係分期俾我地

呢個應該唔識踢大會

英超即食牙

蝕咁多嘅話我寧願繼續揸 搏佢升返算
反正一日唔放一日都未算真正蝕咗

廿零m就唔比分期啦
最多收順啲18m賣比佢地

呢個踢唔到大會架啦
雖然我地都唔知仲算唔算大會

咁不如擔心走拖唔走沙

屁屁去拜下神先啦 黑到咁

獌連新星安達臣

貴達1500萬鎊的酒店
啫係點 成億住一晚？
定用咗成億偷情

又貼美月g 引查蛇

咁我寧願要 爆佢！
屈狗降班會平啲，加埋巴塞體系出身有啲保證，應該啱達子用

專登精選呢張嚟引查蛇

呢件都ok，過渡期頂住先

遲下幫佢開年就會轉運

阿好似都只係試過 3 4 次用多過40m買人

Pepe係對唔住佢個身價ja
陣中最勁既翼已經係佢
成日諗住放走止蝕不如諗佢打返出身價仲好
阿狗個垃圾轉會邊會搵到人接水貨呀

真阿dna係無價

應該得意假可能會接貨

有時喺度諗
李城買件Perez都用到曉飛，我哋咁貴買Pepe就
Perez喺紐已經唔算勁

德甲都會 但唔可以太大咬咯

佢走去硬射

法甲貨係咁
一向冇咩保證 可以好勁可以好廢
果件lemar都好似踢到四不象咁

好似250 咁有好教練帶就勁好多
我地愛狗識西波咩

Laca: 太易入，不了

真係教練問題
B Silva比哥狗教到由水貨變曉飛

比半季牙達試下教唔教到pepe
仲係咁垃圾就放左算了

我唔覺得半季會教到
25寧天賦經驗都比Pepe多，哥狗都用咗一季時間先調教到
仲要唔知牙達係咪同哥狗一樣水準

起馬要有改善先
見到有進步先借得留底...
不過佢試下性交轉運可能已經好好多

有邊個會肯做水魚 變相咪姐係孭埋條尾數

止蝕牙

分期大法笑4

所謂Big6爭標隊得40m budget根本就係一個笑話。上季話就話買咗pepe，但係賣人都賣咗50m，搞到今季要用willock呢啲垃圾。依家有質素嘅中場/中堅閒閒地都40m啦，隊波咁多問題得40m budget，淨係夠買一個人?!仲要羊夏窗九成都走，奧燒老又要買接班人。個垃圾班主冇錢就好走啦dklm

屈狗打返起 甸尼出返唔傷 應該唔降

放雷

屌你識條撚咩
我地高daddy等緊支爆美爆全球經濟大蕭條
等你班百鳩幾M球星變哂蟹貨呀

手足愈黎愈重口味

佢不嬲重

想講個男主角好撚似黃子華

新放雷狗

沙夏咪一樣

清單獨戰牙剷

又黎鳩Up無point 你要講沙夏踢唔到大會你比理由
我同你講Ings呢種射手純靠走位射術
無身型 無制空力 又唔快 同類型即係小豆
咁難用 撚有大會會用佢咩 仲要廢過顛峰小豆

真牙
要射手不如8000萬買immobile

陳晚沙夏比牙叔守左成晚 最後使出絕招插水

但都係戰勝唔到新Lahm

Perez俾李城迷屌到仆街喎...

佢呢季都唔想踢等轉會咁款啦 錫身到乜咁

球員唔難諗 我想走 你覺得我重要 唔想放 由其係非洲佬
我咪踢到令你覺得我無咁重要囉

Ings勁過小豆啦

基拔圖施華我dllm
終於明手畜睇睇下post見到丁圖係哂感覺

唔覺

牙鏟晚安

sorry囉
btw你竟然當係丁圖

條仔好撚似this kiss

有d手畜介意有丁圖，我見丁圖當享受
但明個種無奈感

pro la diu u

呢件地頭蟲 一出國就唔識踢

According to Bild, Mavropanos is due to undergo a medical at Nürnberg tomorrow. Nürnberg beat off competition from Werder Bremen, Dusseldorf, Stuttgart & Hanover to sign the Greek on loan. #Arsenal

load 圖之前 要睇username 是常識吧
見到係迷基 thiskiss 就要有心理準備

呢個真

有個基字都唔係好人

屈字頭

fraser要降班了 執佢過黎打翼

巧耐無見

食下女有幾大件事牙

屌你老味陣間訓醒又要番工

條女唔掂先係問題
有冇佢條女既圖

偷食其實只係提昇場上表現嘅其中一種訓練
只要唔過度訓練就有利冇害
拿卡注意下唔好食得咁密就可以了
建議佢食精啲唔好食太多散餐

偷食都食件好d...

所以先叫佢食精啲
食埋呢啲只會愈食表現愈差

睇錯左做建議佢食啲精

Who will win the European Golden Shoe this season? 🏆

意甲起碼入球數打8折先啦屌

意甲同德甲

屈仔原來同我地都係差六分

杜哥尼復活

英超難入咁多應該乘返1.5

得英超同西甲先叫一流

法甲應該扣返15球再講

見你地成日J Ryan Fraser...睇左佢對屈福特 普通到

打攻中

達子黎左，但睇落防守已經打回原形變番垃圾
真係要專心打護級戰

班CCTVB撚真係好撚癲
講到CCTVB睇到連"傻閪兒登暴徒入監倉相見啦"都講得出
仲要有人撐

搬茅今年咁廢嘅

買埋akb

有班係三毛黎，
再加班真心中立或淺黃和應（略略起一起佢地底）

我廠都係普通球隊
所以幾match👍

fa cup作客贏到先講

開po條友似港豬/打手

個po有齊cctvb打手、五毛同港豬

降硬啦bournemouth
wilson踢到成個窮人版拿卡咁依家

望果個法國幼幼後衛係新華拉尼，如果唔係學利記沉返三五七年先。不過如果沉返三五七年之後可以好似利記咁稱霸歐洲既話，我真係唔介意

如果降班，l.cook, ake, wilson, king, brooks, h.wilson呢幾個應該走硬

成隊傷兵多到嚇死人
joshua king要傷多個幾月，前面就即刻唔識入波
stacey, mepham 都傷緊
daniels 收咧
brooks 可能季尾先出得番趕得切踢euro

咁又留喺連登on99

隊波完全無鬥心 已經喺降班區 主場五五波都唔係好搏
抵佢降班

連續輸左3場6分波 對bri對whu同對wat 失9球 入0球
eddie howe睇黎今季完左就走得 去英超其他球隊
無左d.brooks 同j.king就完全無人識攻
c.wilson原來真係垃圾黎 咁都可以入咁多次eng

Interviewer: “Will Liverpool be Premier League champions this season?”

Fabinho: “Yes.”

H Wilson 好似係利記外借

最大問題係利沉個陣銀紙未印得咁勁，轉會通帳比較細
而家沉唔至3/5/7年

有無轉會消息？

係喎
咁另外5個應該好大機走
其他就應該無人吼

Leno

正到

渡邉美穂？

皮雅臣真係好勁
屈福特由榜尾俾佢教到17位了

係

曼城痴線

真係有d似佢FIFA個人仔

摩帥說：「他們很走運，他們本該只剩10人作戰，可VAR在那一刻卻去喝茶了，他們沒有查看羅拔臣的紅牌動作。」

係維拉雪糕筒中場

件飲水哥回哂塘咁，幾球都輸佢

冇勁過

牙路勁到

幾時我地可以有個牙路級數嘅前鋒

勁足咁多年

巴丁已在陣

咪咁快j未來啦

現在有臭巴

之前咪有lo
胡禮同享利

黃子華

馬體個Thomas好撚勁
沙加+錢過黎ok?

過黎護級咩

人地肯要渣架先算啦

第一屆歐霸二冠軍獎盃

馬體真係慘 次次都係決賽輸俾皇馬

屌華維迪條仆街個紅拎得太好

小妹未放棄架

頂你

仲未病死=.=

廢青冇工返

有矛人9up

=.=

咁你咁早起身做乜

未訓

波台手足 呢場運動你地終於大派用場啦 有冇手足能夠整合現時有咩甲組波有popo踢緊

終於

晉鋒都有件，好似畜龍

年輕真好

頭髮濃密

Laca條女咁似暴龍哥條女嘅??!!定係我面盲

借到人未?

《快報》和《星報》都報導梅斯塔菲正逐漸接近加盟加拉塔沙雷。

土耳其媒體Fotamac稱球員經紀人即將飛往土耳其推進談判，轉會可能在幾天內完成。

玩留

留黎做乜

唔好訓

細梅。。。。
真係唔明點解會沉得咁快

好難眼訓

用緊office 電腦覆你...

生產力

積極

咁快手
現代龐統

沙加都咁多人撐-.- 開始覺得佢一腳波傳炸彈

你冇哂頭髮

冇起過喎

未入阿之前

明明頭一兩季都唔差架

細梅賣幾錢？？？
有冇10M

華西買左包皮之後反而變勁左

爺爺神咁早洞悉先機知佢無料到

係有料就唔會簽佢啦

細梅都可以踢得掂，有邊個踢唔掂

爺爺最尾兩三年都冇權話事啦
高狗個on9 system簽啲伏嘢俾爺爺

今日要帶團

求鳩其掉比爺爺
爺爺想止蝕都做唔到

dnlm又帶狗捉手足

之前上網識左個女仔
頭兩次見面都好多野講
但係第三次見面開始dead air
要點樣解決？ 好怕冇下次

好似話on9 system係雲加話要整
好似係
但其實買隻FM返黎咪得lo

會deadair 即係機會唔大，食飯邊個比錢牙？

收你做兵者 唔好咁上心啦

十頭至15
有水魚可能有18至20

係你多野講定大家都多先...

AA

大家都多有互動

同佢講下爺爺係地獄既慘況 應該會多話題

係就快啦

躝啦DLLM

屌你老母反雲狗

諗下d無聊爛gag/笑話囉
如果都無咩反應就收皮多

應該20m以上，始終後生同埋加垃塔沙雷出得起錢

你有驚嘅感覺除非米八子通常都要輸
人地其實都知你驚
如果真係唔知有咩講就咪鬼約食飯
約活動 睇你溝咩女去下港豬嘉年華
夾公仔咩都好總之揀啲本身就有交流嘅活動
如果溝啲中女就麻煩好多你要自己摸底
但有啲女鍾意嘅活動
同鍾唔鍾意一齊同你去做呢啲活動又另一回事
不過如果你係米八子可以主動夾條女遷就你
得閒玩下tinder操練下就ok
呢度啲師兄成日約到炮

同佢介紹下爺爺既好

太好傾反而會friend zone

係 得我一個可憐蟲長期冇女

勸各位毒撚手足唔好搞咁多野啦
上黎圍爐算啦

我米四是咪注定一世無女

一黎就買99枝玫瑰 等佢可以打卡
然後車佢去啲好mood地方飲野食野等佢又可以打卡
最後就可以車佢返自己屋打……

bm左學以致用

駛唔駛幫你置頂埋?

的佢去執返劑咪多野講

手足最近點

置頂bin鳩手畜咁
我依d毒撚mark低左就夠

呀 唔好 停 唔好 停
呀 嗯 啊 哎


下個topic可以goodbye細梅未

平安夜比仔屌，partner不是我

手足
只有雲加唔會背叛我地

會啊 食個飯啫

米四唔一定冇 但冇頭髮就難講